[I/A] World Flipper 彈射世界 (167) 半週年慶典！ wf正式公測！ 150無料連抽！

5月27日はワーフリハーフアニバーサリー！
プレイヤーの皆様のご期待に添えるよう、さまざまなアップデートやキャンペーンをご用意しています。
楽しみにお待ちください！

神驚正式復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

【火属性ピックアップガチャ開催中！】
5月25日 12:00より、「火属性ピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、火属性キャラの提供割合がアップします！

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

1. 一日一回免費10連
2. 每日login送50石，共1050石
3. 5月31開新故事活動，有新角新武，打代幣抽扭蛋
4. 日常同協力體力消耗減半
5. 活動任務共送1500石
6. 用直播apps直播WF 送抽卡卷，最多直播10日 送10連卷

重重一推

po埋踢隊整合就完美

留名等新活動

搵唔到 幫手po
我pin

留名

你地唔好用不推文回覆好嗎

慣左手勢

LM

水超
叢雲小蜜蜂

雷拳半技半pf

雷弓機械人推fever

風超
叢雲火槍

火pf

雷超
叢雲宗四郎

叢雲光彈

暗超
光彈 (最快一分鐘)

lm

火超呢

送返晒用左果d 珠俾你

超高配就算啦，仲要三個人鏡像

一晚爆左10個po

感覺唔到係火up 不過相信cybaba 是沒錯的

我愛baba

我相信有水力架可能用到水pf殺

免費抽中 限角就回坑

Lm

friend list 全部歸位

水力架係唔係果隻新5星?

55

新手lm

用Surfshark係唔係玩唔到？

又冇5星多謝baba

唔知你試下

用緊 卡5.36%。。。

有冇得揀新加坡

新加坡就連到

3日10抽都係得一隻哭劍 重要唔係NEW...
回家很難

surfshark幾錢

光炮係咪玩pf隊我個fd抽到

係 但唔係光pf

火應該ok? 我叫佢砌咗呢隊

cy baba
除左叢雲以外第一隻風5星
但已經係時代既眼淚

機已爆

唔會 都係風隊主力輸出黎

sg都唔得

越南ok

3日終於中5星 呢隻勁唔勁

垃圾黎 del game la

睇黎勁勁地

中咗花魁同99%嗰隻光渾身，是咪爆機了

佢抽親都垃圾

屌你老味都幾撚串

屌你又話唔玩

啱啱1round step抽到隻5星碎龍
又玩番了

唔好講笑 隻驚悶到我一日就唔玩

啱啱升左上67lv 玩番wf了
wf好似幾好玩

Wf睇佢喺度彈下彈下都爽

對波彈就係既
btw點解送左幾甩豬係信箱既

改左可以拆珠
以前覆蓋左嘅退返晒俾

仆街 我好耐之前打落20把風崩弓

俾我抽番隻暗GAY番黎就回家
仲有1井未用

雷超最高輸出

抽倒呢隻請問有冇用

有dd

有用？

點解個個都NEW 5星

有new 4* 相信cybaba 到限pool 會免費中5*

我要暗GAY 想回家啊BABA

玩直攻勁勁地

我風屬得佢一隻

直攻!? 咁咪可以插落隊愛麗斯打火超

見人做隊長

冇人理，講下有咩用都好

聽講係火up

嘩

有機娘win 雷fever核心

隻五星都勁，自差80%

其實點用我升完之後冇用過

光果隻呢

我有 但唔知點用

呢兩隻呢

新型光fever

雷fever隊核心
但係仲要雷弓同光狐

奇術師同雷機娘都係現代fever核心之一

我冇呢兩隻照玩

有就天花板

奇術師fever核心 光5星好撚痛

係起機慢啲

呢關係米一定輸

過到 要手動 我仲未過到

過到有野拎？

係時候要升你隻新光5星

有 不過冇用純粹當紀念

以為有石咁算

話說宜家呢度有冇10個人

同打稻草人拎果d 裝差唔多

無暗GAY 光狐雷弓都有應該點組雷FEVER?

睇落必敗嘅劇情關，原來可以打贏，感覺好爽
WF世一

有冇光男人？

邊一隻

1u放fever光男人

俾蜜蜂果段片昆左試左成半粒鐘
最尾都係光彈火龍女一陣就搞掂

仲未打到

我都未打

第時出魔王協力一定好L難

下 一定會畀人輪姦 冇驚過

有WO 可以玩雷FEVER了 入咩珠

是但啦 杖 棍 棍應該得

我跟呢隊，火龍女技一定break 到，黃血break 光彈完

大蛇超可能都難 雜屬唔小心可能會收皮

好想快啲出

之前睇過 但我冇光男人

當我無講過

未刷曬超武SOSAD
慢慢番黎刷先 仲要打星星升技

咁佛會唔會執？

決定真正天花板嘅時候

冇咪 雷崩斧 雷書 雷刀咁

想問下有冇啲組隊網推介？抽完但唔識組隊

啲online game臨執前會係咁送野

而家主流隊有邊幾隊，睇下組唔組到

呢度就係組隊網

可能140 抽會有

有碎可以換到1把滿突 但怕刷到番黎唔換住星星就一定要刷升技

突兩下先囉

咁我可唔可以cap我啲野上嚟比大家幫下我眼？玩咗三日唔識點砌隊

組都係組黎打超級

剩係cap 5星先
冇wifi

5星得咁多不過仲有5千幾石 要抽可以抽埋佢

等31號啦 有新POOL

係咪冇隊組到

留返啲石 等新pool 啦
就咁睇似剩係組到水隊

開新ac 等31號

你有雷龍同鬼頭已經贏左一半 不過真係要諗諗點砌

其實鬼頭啲技有乜用

幫隊長叉電 加快開技

冰魔女 64坦克 鬼頭
雷龍 暗叔 奶

水直攻世界第一

我冇占占人同魔女

Sorry 奶啫係邊隻？定你意思係求其一隻奶都得？

開返驚拎左成萬石
d石係咪留返有勁野先抽而家抽免費十連夠做？

最好係水屬果隻牧師 冇就是但放隻

終於多翻人開鐘仔超級
連續兩日都係光機大蛇 刷到悶

除咗踢，有邊d係水超雷超暗超野團用?

水直攻真心勁 我無個個男人無得上天花板

31號有新pool 請留石

水超天花板

或者雷fever 頭先po果張

雷超就風連擊+浮游
風奶 宗4/可憐 飛蛾

試玩左一次雷FEVER 勁到痴曬線
超武未齊未升完 角色未滿覺 都打到啪啪聲

無光炮 都係玩住雷FEVER先

冇雷叔冇飛蛾

粉紅女都冇

其實冇雷拳冇雷弓
都可以用返之前懷舊雷隊打
其實隻蟹好廢

都話天花板

如果普通磨隊有奶有4* 雀人坦傷應該夠抽 都係等人打唔死就得

玩住雷FEVER先 相信BABA慢慢係呢十幾日補齊D天花板角色
暗GAY 火狼 光炮 好多5星都無

雷FEVER有雙奶好正

終於有隊有

鬼頭同雷奶位對調

3u光狐定雷狐

光狐

新手求磨雷超砌法
玩開嗰隊成日炒車

入多幾隻奶

光狐啦 FEVER核心

main 三隻風
sub 三隻參戰奶

已經入咗兩隻
咁我再入多幾隻

ok收到

我用呢隊磨白虎
牛仔很好用

有無用埋4* 果隻頂傷 磨無佢差好多

嗰隻雀人?
好似冇擺佢

想問下點先同到其他人玩？

係
70% 雷耐好頂得

公開間房/入房號

清主線
打完某d 大boss 就會開多人模式

原來佢係問呢樣

我估係掛個名咁生面口

點搵人地公開咗既房？我淨係有得揀開房

ok明白

真

科撈/被科先睇到公開房

一係人地求援會響鐘

鐘仔係左上方

其實隻驚係真人體力制

仲要而家半體
一條體用黎刷料->鐘仔->刷料->鐘仔->loop 真係可以訓醒玩到入黑

我仲有二百幾枝水

咁我新手冇fd係咪啫係注定要單機

我哋咪fd

其實就算fd都無乜幾何特別開fd場

開得fd場都係磨

到練到咁上下 齊隊都係玩踢爽

-1體驗鎮魂曲

冇雷狐應該放咩

有冇工具撚踢風超？

科學家？

科學家

收工先

gold experience

隊

風超踢隊 背都背到啦下話

男主貓頭龍媽火巫佐倉個D 加攻/減火抗
好似可以1打手+2工具踢 / 2打+1工具
呢家有2隻打手 差1工具

開服玩左兩個月棄左
發生咩事咁多人回鍋
求懶人包

#2

幾時開始
唔知拎唔拎得番隻ac 希望iCloud 有backup

已經開始左兩日 所以原本170抽 得返150

係咪仲差人

ok

391701

轉人開 157564

等我清一清好友先
無曬位

想問佢被動寫既 ‘自身'係 自己加完攻先加落main 定加main攻？

隻分身就係咁跌武 正身保底2coin

全員=全隊
參戰者=隊友+全隊
自身=自己

轉玩分身

想中 新限角

頭兩個有咩分別
姐係自身攻擊力+50% X 0.25先再加落MAIN到? (假設水兵做緊SUP)
重以為連隻MAIN 都多50%

邊隻係

全員係自己3粒波波
參戰者係打協力果時 自己同埋兩個fd子三隊

有圖

明白晒 原來重有分埋協力向

基本上參戰者呢個字眼都係喺招技出現
回血/加攻最常見
所以你會見踢隊黎黎去去都係果幾隻就係因為佢地有參戰者加攻buff技

31號先出?
應該未有流出技能?

31/5 新pool開催

有100抽免費俾大家抽

原來雷係5星完全冇留意佢太唔起眼

張大圖冇佢 唔係限黎
我有預感隻暗會好勁

我有預感露娜都好勁 話晒shadowverse合作

唔關事

你落sup個下 攻擊力數值個加左

個個數值先係你攻擊既基數

而1，2 技係通用

所以應該咁講

自身=main+sup個個攻擊力

暗都好似唔係限？

魷魚
10場
413281

睇圖就得隻光係限

明白喇 想搞清D字眼砌隊
NGA好多時都抄唔足隊..

thx 返工了

好

Gun係巴打？

IS ME

玩World flipper好處
唔會失眠

禁鍾仔同踢都禁到手軟喎
岩岩記得佢每個月會RENEW,即刻換晒破片

我呢啲無限體嘅人 開場開到訓著

個HALF字真係好柒 想點

以為隻game叫HALF

成張圖得隻柒頭鼠
放光黑肉唔好咩 屌
邊個design

同WF有仇

靈魂人物勇者黎

多撚謝見到即刻想down黎玩

依家勇者唔係佢

係

佢係粒水粒左50年既粒水勇者

係呢隻

好想抽！

抽鬼頭

之前女角up已抽完

星期日大爆抽

抽多三打先至愛WF

課爆

No love thanks

理得佢
無女就唔想down

有冇踢風超

Half Flipper

你打手？火雙槍？

Hana bb呢

5x10抽，得1隻火龍，cy唔係baba了

食緊飯

更新左2個鐘得30%

轉vpn啦，仲等2個鐘

仲打唔打

1分鐘1場大蛇，清體都打左成粒鐘

打

係咪打

此驚已死

三天後復活

307165
風超 -1工具長刷

差人可以叫我

517544

營運終了間近

手快開咗波

311919

公司個qifi廢廢地

睇嚟刷唔到 同t有條友打緊LOL搶WiFi

唔緊要有機會再刷

就執喇 下個禮拜仲有冇得玩都成問題

堅持到最後一刻
我愛cybaba

World Flipper Reive

baba保底撚我兩次狗

想問新個個光黑肉勁唔勁一

？

乜資料都未出 5g

總之baba終於有隻限塞比你抽就含啦

唔知光隊有冇可能復活？

cybaba

光隊勁到瀨

我係第一代玩家，仲停留係光fever

有圖？之前有個巴打話冇人玩光了，係咪真？

四星光彈

五星雷奶 重複

唔留到換pool先抽？

青係咪有時差

屌今日原來30號sor

有new,贏撚咗

乜嘢嚟㗎。。。

有new仲想點

隻光實用野黎，唔識貨

啲運留返聽日抽

幾點有得抽明天

諗住玩返抽唔到好野
覺得難出5星左好多

唔覺覺得易出左

踢超風依隊有冇人砌到打手？
好似對工具人既要求低小小

垃圾game

邊個垃圾牙你垃圾

隻風眼鏡妹有冇用

有dddd

啲攻略網停晒update，回鍋玩家想參考下新隊伍都唔得

執了執了

終於中咗水舞女

有得買交換卷

執喇

買完換咩好仲要有10抽卷

唔知 買咗先算

各位救營收呀

推爆佢！

唔知可唔可以直接換隻限

我又中

我就係救世豬

只可以換水毒 火龍 光七彩劍 暗大波 雷狐 風大叔

造謠整死WF

咩嚟

咩咩黎

課金買卷換常駐五星

居然出超得？！？！？

呢啲應該個個有啦。。。但我見幅圖有光男

我想要可憐劍

你點知有咩換

想要飛蛾

據消息指

開服玩到宜家都冇彩劍
不過唔想要

點解無暗叔

彩劍真係好冇用
一開始抽到仲勁開心

佢鳩up你都聽

起手個時神角黎

換邊隻好

我應該換隻光炮 泛用度咁高

我都諗住換光炮 不過抽晒啲免費先 廢事換完就中

睇埋有無新角換先
得三隻可以換

屌 成個po得你知我9up

我非限差8隻

我都差唔多

占占人同冰魔女都冇 想換其中一隻

雷超風超係咪冇得純auto踢

有啊

風超可以pf

雷超可以用力架

想踢風超但抽唔到粉毛

我都知

問錯咗唔係風超係水超

水超仲簡單 呢度三個雷拳打手

Ok冇雷拳

你做sup就得
不過啲打手已經畢業

我未

Pin左 水超係呢三隊

我問咗3個po都未知風超點pf踢女忍隊？

無玩2個月
手持 一井
等換新限

pad 8石機乜都冇
抽蛋運已完

Skip左 之前十石已經抽左

有信心跟住100抽會中晒 唔使換

女忍

打手絆槍 2打手就十秒完場

1/2工具人 塞滿減火耐 加攻 9c到就ok

完全auto都掂

真係feel到WF復活

點feel到

希望

已課1pack等聽日

有課金offer 喇咩

聽日先課

冇呀

真係會有咩

咁我1萬yen唔買石住

可能直接yen買，not石買，睇定啲先

觀感幾好 畫面靚

..

唔係話有任揀券咩 以為係課金offer 黎

唔係offer嚟 pack嚟冇石的

我比隻Boss屈機

去迷宮刷經驗練角先

我第一次玩都係卡白虎

靜左

聽日就爆一個post

唔打海豹了 希望有大量海豹推po

50 個post J 下d 女
50 個post J 下個event
100 個post J 下新裝備講下新裝點砌舊隊
100 個post 海豹
100 個post 開場
200 個post 講-1
真係差唔多1001

其實有100係pad討論

漏左
咁下個post 頭5 頁都有著落

係時候討論av黎推po

但係唔想打J

等聽日11點丁ネフティム

有技能睇未

任揀5星？

yes，應該係所有非限定get

火狼暗叔光炮 我黎啦
而家好似光炮時代？

是的

feel到聽日大爆賣，營收上top20不是夢

笑咗

十場光上有冇性趣

051693
9場光上

想問各位IPHONE大佬係邊到買日版ITUNE?? 想課超得

8591/支那淘寶

8591 FOR SURE
小弟成日買
係試過畀錯卡號姐

都唔知講乜

魔法卡先準備

200VIEW都冇 想點
執柒左佢啦
冇人玩架喇呢隻垃圾驚

有200views了

有冇工具人

集氣 聽日

要咩配置

陣間 打緊J

佐倉

打咩？

風水雷

想打雷超，叢雲光彈嗰隊爭水舞有冇代替？
用咩武？

冇

跟依隊？

差1個

等我一陣，我升左角先

仲差一個

HI

ok now
邊個開？

hi

係咪要6c放技

依隊要自己放技？

我畢左業 你地開

好似full auto 利申 唔識日文

Auto 放左貓頭同力架 熄auto
Down左再auto返

025535

4chain都冇

tap一下 full auto 好似係

一開波tap一下就搞掂？

試下囉

177172

twitter條友寫

落咩珠？唔記得左

tap完應該彈去左上？

照計係 時不時會炒

要咩珠？

413963

唔得啦 6c先穩

跳跳跳

笑甚麼 再笑你頂我位

中伏

アビソは雫 書 書
係講緊邊粒珠？

鏈 死書

試多次 我電9佢

340748

繼續試？

Sor 再試囉

269282

算撚數擺啦

點都爭小小

未爆技？

根本就6c唔到

284628 try多次

依次得左

我分身未滿技

應該係貓頭力架開技熄auto等down再auto?

One tap for full auto
我落咗開埸麻

其實咩嚟

不過又好似係我隻叢雲就算唔熄auto 6c都未開到技

應該係cybaba第二隻game既boss

計好哂

公連其中一隻boss

火箭準備發射！

Pcr唔多似會同wf合作。。。
千祈唔好合作，我冇$冇石的。。。

瞓多陣先11點見

抽唔到火狼都要忍住

近期最不滿係改左換珠機制後，無得選取代，逼你用200鍛治玉換珠

唔係有自選咩

想問下今日個免費十抽趕唔趕得遲轉POOL

準備好未

得！等多1分鐘！

仲有一分鐘

go

！

81MB

自選咁珍貴火狼等抽歪

一定等免費抽完先考慮自選

我95

輕鬆

屌你

dllm

23歲（歐洲人）

咁快手

Show Blocked User - 23歲（廢老）

任務係打火 暗 風協力各十場

你而家冇 但係將來會有

1500石自換要限時內換, 冇限

多謝cybaba

冇限好正常

多謝baba

finish

人人有卡抽！

之前課落啲有償石 仲有1560粒 夠買交換卷

幾乎個個都中

三隻

公主好靚

你仲誇張啦 三隻

你果22000石想點

課金係咪仲可以轉港區課
想課1500石

咩事

成頁角色齊唔洗買

10抽咁多日出足咁多日5星 好佛好佛

雷煉金已經100+3

唔中呀，

退驚了

好明顯5星機率高咗好多 之後抽多咗幾隻5星 雖然全部重複

係咪得黑頭髮嗰隻先勁？

應該唔得 你要用你down app個ac課

第一日咋喎

真 最近十抽 冇兩隻都一隻

30抽都無5星

30抽唔中限冇石了

150抽無限定，cy我dllm

繼續無5星

Wrrrryyyyyyyyy~~~~~!!!!!!!!!!!!

屌中水黑皮，我要光黑皮啊

30抽中左LM

每次抽卡就係咁仲有機會 大家唔好放棄

中重覆光fever個隻
可以點同光劍組光fever直擊
仲有100抽送慢慢抽到612

試試先

回歸了

五十抽中得隻光黑肉
不過係普通版

5個ac夾埋應該有300抽，得1個ac中限定，暗天使中左7,8隻，cy dllm

其實我想要暗果隻

貓哭老鼠

邊隻係限定 暗天唔係？

暗個隻都想要 好似可以同蛇女組直擊

課啦

分身唔課

得光個隻係

如果自選選邊隻好？
暗gay 火狼 光炮？

送每日十抽有冇得抽呢個新限？

我都係

有

隻鼠成個阿叔咁

暗個隻幾勁

仲有幾多日？送十抽

有直擊 有fever

你去自選果版睇會唔會清楚啲
不過我個人推薦光炮

冇光狐

12日 好似係

我乜都無呀 dllm

me too

首推光炮

而家重玩是咪幾好福利? 千5石揀火狼

其實揀光炮會好好多

除左頭十頭
再抽30抽一隻5星都無

唔中光係咪可以從頭再頭抽？

483826

打咩

上級+活動

wait 推緊活動故事

ok推完了

等我絆埋啲新角先

得一隻新角

新手100抽中呢6隻
有冇用

全部有用 不過你好雜

光果隻廢
風果隻單丁冇乜用
其餘可以組水隊/雷隊
雷新果隻未研究

要同屬先有用？

基本都係

唔好會錯意

隻驚到呢一刻 無一隻限係神台級

勁

唔絕對係

不過呢幾隻d特點唔係咁夾得埋

btw隻驚玩三四星仲多

乜都抽唔到呀黎蛇

資助我抽d天

啱 除非玩fever 光狐老是常出現
但冇都唔會話玩唔起

cybaba資助你

光全隊開場100% charge

點解唔中

好後悔當初冇追

光fever可以點砌？

有冇TEAM 睇下

#542 亂砌的

我差隻光男人 諗緊換埋佢

可唔可以塞晒啲5星入隊

光fever可以啦

光盾 兩隻黑肉 光狐 光五星男

當砌左

要用boss coin換野要快手了
聽日又重置

免費中

冇光盾同5星男

你呢隻非限黎

仲有6千石

Up緊 勁撚易中 個個十抽都中一兩隻

冇1u 冇2m2u3m

4500石冇中

點解好似唔見咗e巴？

收左皮了

30抽無中過5星

放咗ac了

佢都幾勁

屌你老母

下 跟住再二十抽中埋隻暗
光同雷各重複一隻

down番隻驚先

好靚

暗gay好似無咁汎用左
等612之後先揀光炮

BABA

show block user

販売期間
5月31日 12:00 ~ 6月5日 11:59

黎緊免費抽應該係咁重複突爆

唔好咁啦 一齊J啦

5星得依啲,係咪咁樣玩著雷隊先比較好？

仲有成100抽一定中囉 免費架喎

「スペシャル交換チケット」の交換期間
5月31日 12:00 ~ 6月15日 11:59

買完都係限時要換, 原來仲有送20星碎

嘩 你啲限多過9成玩家
雷住先啦 呢幾日抽埋齊章玩丁光fever

抽晒免費先換 費撚事重複

呢幾日免費抽冇光炮就即刻買

好撚串，中左係串d

串過馬撚

隻隻都重複架喎

即係抽埋光限？咁我打埋個第三章追追佢先

睇黎以後都唔抽普池先係最佳策略

打哂6章先諗砌隊都未遲

最後都係要練六屬

好似大部分game都係咁至啱

你咋

呢隻驚限池出現次數少到

而家個勢真係似轉左營運

都係宜家先係公測

係咁送野 好爽

相比起當初 想抽隻鬼頭 挖撚晒啲故事書都唔中

真係cls做咗半年工程師

普池儲石，限池all in，中限有賺，普池5星當贈品

屌,承你貴言,真係中咗
點組好？

5星個兩隻限升住先

未砌 不過可以放啲再生奶續fever

隻驚d活動教事都幾比足心機

石都唔撚多粒
可以兩個月都唔派石 剩係得果活動關幾百粒

屌 擺明故事動畫先係正業

再生奶係咪第二行第三隻？

光狐右邊果隻男人係 招技會有再生兩隻字
即係連續回幾下血 配光狐就可以係咁加fever槽

請問來緊會換嘅話應該換邊隻好？5星未突過一隻，暫時玩緊火貫

換光炮 btw女忍要做隊長

好耐冇試過fd list全部人都玩緊
唔知del邊個好

咁樣？

建議抽晒免費抽先決定大路都係叫你換光炮

有冇咁多fd啊

我想知彈豬有冇h man

頭先睇del左個9日, 其他99個全部1日內都有on

鬼頭放3u
2u放1u

唔明

依家暗背水可以點提升
之前冇打到把雙刀

50 抽中火龍同限
自選火狗雷拳定5* 雷龍好 唔識揀

冇人玩暗隊你問平平

明白

咸漫

過左12號先揀啦

大把

依家揀到了

全list齊

可以返屋企訓

暗隊應該係WF現時點最廢

中花火唔中黑肉
唔想做人了

正

會等埋但應該到時同而家都差唔多

光超未出 光fever都贏佢一條街
連水毒都勁過佢

咁能大鑊？

諗起雷龍果張

新出兩隻應該救到

得呢啲典挽

點救

推咁快既
復活了

梗係玩火隊

風連擊都得啦

新暗5* 搭5* 暗劍貫緊好似可以一下5 野直攻
玩直攻5 倍傷

零零星星有幾個新人

新5星望落似係配暗叔 抽唔到冇得試

今晚即刻慢返

乜係5星暗劍

刷緊協力了

要控血好撚廢果隻

有冇隊抄
同埋超級是咪都要剋屬打

宜家刷首抽點先叫開到局？
暫時有個ac係新出個三隻中左加一隻鬼頭
呢個得唔得？

係 剋屬係基本

就黎儲到第一次火武,應該換邊把先?

其實就6屬都要練 你而家無嘅都要慢慢儲返
通常一隻屬要2隻核心5星咁啦
可以開波儲石等下個pool 抽晒啲免費抽應該有新隊員選擇

槍/拳

有暗叔/火狼優先換槍

有暗叔! 咁之後再換係換第2把定突爆火槍

換一下火拳先 通常火忍做隊長
因為超級會直接跌武 費事你sai左

咁我宜家開波要3隻新野練曬定主力練好一隻先？

THANKS

練左一隻先啦一開波冇咁多資源
應該最有雷協力打

無貫通，自選揀暗叔定火狼好

木魔女 5色陣+貫通

抽埋先啦 兩隻都會中 放心

垃圾 過氣啦 個個都玩海魔女

屌 all in 一隻新角都無

開服到而家都抽唔到暗叔 點睇

仲有一百抽喎清

聽日會中

屌你 又中限又中天使

近排比較歐 唔好意思

仲有無其他嘢改善下

天羽斬我突多嘢就會去試刷火武，
因為個鬧鐘見親都係嗰條多頭龍所以協協下升咗，
反而唔知點解火武嗰關無人開協，好奇怪

一齊出都過氣

因為冇pick up
同埋啲老屎忽通常刷完
一係就踢隊先打

一齊出都會有唔同強度啦

請問咩叫踢隊?

通常唔會放火男主磨隊會放返隻奶

秒隊

開波15秒秒左隻boss
源自踢罐

等我食埋野 踢晒啲幣佢

火超最先出
唔係老屎忽普通屎忽都應該刷齊左

我有風奶同雷奶, 落邊隻會好? 剋屬睇應該落雷?

我仲差碌杖

雷奶 被動技勁啲

ok叫me

買炸雞食

自私食

活動開街場搞唔撚掂好磨

入黎大西北搵我囉

唔中限唔回坑了

普通光彈秒唔秒到？

雷拳 無視隊友 一帶二

晏d 揸車入去
btw b仔係咪汁左？

仲有10次十連中撚硬囉好冇

屌你啦

咁遠

之前火限 抽左10單都未撚中

B仔冇執 佢啲雞翼尖跌左落地就有執

但係藍到唔會再食

偷偷地改高左機率啦

真 請都唔食

想屌你

真係好撚串

sor

幫我含下先

我仲諗緊係咪直接轉生隻上杉
但8turn破吸武又好吸引

依條友要比人扑

其實月讀真係幾勁 啱晒我呢啲手殘垃圾

上級+ 普通光彈隊都秒左

準備開場

垃圾驚

438440

-1

順便刷定C同D

又話超得，點解得一隻可以換

超得好似意思係直接換

兩條友都夠踢

手動雷拳會好啲

new

有2new win

傻hi先玩呢個垃圾驚nmsl

係咪要練左新暗先

送幾個ac仔 有冇人要
應該有d舊限 我都唔知入面有咩

end?

斷左

122428

未研究 但應該係
因為雷同光想fever幾食隊員

can i john

咩隊，踢？

唔中限真係唔想回坑，但係一回坑cybaba比我出曬啲核心角而加唔知點咁，仲有394碎，1下10連出幾多碎惗緊勁嘅就井

想回坑 好似廢龍時期左右棄左 而家應該玩咩隊？

我垃圾ac 茅呢d
做體力gay duck ng duck

我都要砌左隊先我見佢地話有雷拳就掂，問下咩隊

不如你地轉sup啦

點踢

其實你地打咩

活動上+

懶得砌

普通光彈秒隊x3咪得

wait

哇屌你 以為4,5星各1隻

希望在明天
信cybaba得5星

呢隻驚真係要復活
咁多人嘅

入左lift

差隊光彈踢 484694

我見隊隊都唔同

1下10連幾多碎 10連券計唔計碎片

真 我由始至終都深愛著baba

活動兩部機已畢業, 賺夠了用鐘仔算
你地打

10連20碎
買今次卷都有20碎

be fd ok

嗨my old fd

po隊未

上熱門未

好驚不妨一玩再玩

咁撚快

之後仲有兩部的

好少咋嘛

唔係無限抽?

劍精 貓頭 鬼頭
光彈 菇 水舞

OR
劍精 貓頭 鬼頭
光彈 火主 菇

唔係

跟據上次活動，實有CD池

對

第二部機600抽就完左

但係佢去到19號

抽完冇得再抽... ? 啪左好多枝水

又可以養生

我就全分身咁砌

留嚟下兩部機

儲定等下兩部機, 佢故事都未完

打風火水超囉...

gum到

而家好多人打緊 你大叫搵人同你組

有冇event上+
想做寄生蟲

一個BOX有咩抽又唔顯示 會咪抽到武器就走人 如果BOX剩好多大石咪好蝕

決定抽滿算

撚有人打

唔會架喎，有得返去抽返，同埋你禁個大獎武器icon會show list

有得睇架 禁下把武

邊隻係劍精

你開就有

雲

叢雲

你班寄生蟲

499 638 踢到換哂

254041

無可以收隊

免費架喎

主線未推到？

點解我唔夠cd

因為風書

一係叢雲入差電武，一係技工入風書

唔係500coin換咩

sor9 換番狐狸

324347

咁咪刷夠佢

2光彈+工具人應該都刷到掛

打多啲 會直接跌

實得，但叢雲咁實用，刷左先都無所謂啦

有無人記得上次CD池要幾多幣換曬？

我用緊暗大波咋 入人啲噹噹 不過好慢連射完兩炮要等第三炮

岩 80LV都夠踢了

等我返去考古

冇人討論新角 係咪冇人抽中

Block曬抽中個d

留意番
樓上全中
得我同你9314

唔係 抽完返黎梗係放倉

D 機我記得好撚大部
幾次9999 先抽得晒

等緊聽日10抽加入討論

婚紗黑肉 係咪光FEVER最後拼圖

會唔會開超級? 唔會今日刷哂佢算

實會，等後半

無光狐唔識用 當佢叉電角

一路考古 一路見到之前個PO有一半都講緊PAD

會 但都可以今日完成

咁轉場了

光狐已經唔係常用光fever角了

大家可以估下上次最尾個箱要抽幾多下先抽下
陣間開估

雷超踢

冇武器desu

114297 中四踢

估30000

2000
2000
9999
9999
??

冇咁多

C機 825次
D機 9806次
D機有大量都係出400MANA

50抽0 5星 dklm

40抽一重複5星 我屌你老母cy

你又話齊左 仲抽乜姐

465 755 雷超 中四踢

你係FULL AUTO定係會等6C完先開技?

one tap for full auto

新5星無呀 屌你老母

屌中新雷5星 我要限啊

限都唔勁

嬲嬲地換埋絆劍佢

躝啦

auto都可以miss技 CLS AI

唔係第一次

有冇人打風超 邊把武器要換先

書先

書>刀>斧

OK 齊腳
係咪可以火PF秒

9c 可秒

冇絆槍

應該唔使

換左無用過

點樣砌

你地有冇考慮過我冇秒隊

火花PF 兩分鐘應該打得贏

平時嗰隊女忍好似就ok

女忍花火

我半年前user

唔使一定秒嘅

女忍PF隊 9組都得

mo 2u同d武器

唔使2u都ok 你有咩火

咁能豪華都唔識礙

入佐倉

咁？
冇超級武器全部屬都冇

就咁先

笑死 唔夠素材升

038331 風超打到冇體

有冇火超秒係可以有support
我冇水舞冰女

一陣俾返個位你
火超已畢業

ok call me

21800000

俾返你

thx

cls 9體可以打幾耐

出左把斧頭 有冇用

火超雷超冇 風超水超有sup

點解我打緊風超磨隊
我記得我以前都秒過風超
好似用光蛋？

pin咪有, 舊時代應該係火龍火槍

冇暗gay 雷gay 雷fever 光炮 水黑鬼
應該換邊隻

睇左 齊隊

係咪要入場tab一下

1場2甩彩coin
打到天昏地暗

係咪踢我要砌番隊嘢

sor我係工具人

風超已經算快, 火超打好慢

想火超

+1想踢火超

how to kick

forgot

廢水

訓著喇 唔打住

水舞 冰魔 鬼頭
叢雲 男主 貓頭 好似係

暗/ 光炮都多隊啱用
雷拳其實得一兩隊發揮
雷弓多數都係雷+光fever
水黑皮今次冇份, 而且優先度比較低

我都想踢

超得換光炮？

我記得我之前踢唔係呢隊 但水舞一定要有 仲要手動321

咁都係睇埋之後一百抽點先 應該都係諗暗gay 光炮

搵到相了

如果超得係咪換蛾？

其實出左新黑鬼之後有冇新踢法

雷弓啫係條女? 雷狐又係唔係冇乜用

5g

水三星狼 水黑鬼 光炮
叢雲 水舞 男豬
絆槍 暴食槍 摩天樓炮

我估二打手一工具踢到的

未有絆槍

想踢無水舞

估啫 呢個用歌G代水舞都ok la

咁樣應該砌到

雷狐都有用, 不過我覺得雷弓比較有用

唔知你4星有咩可以放M, 我都覺得蛾好
雖然火狼都唔錯, 不過你火隊都夠勁了

好耐無玩。其實依家有無萬用隊

下次不如放埋呢個係頭po

不過唔記得來源

超以下就有, 上+都勉強可以
打超唔啱屬已經好難打(唔計踢隊)

4星齊曬

一開波只記得風隊為主。半周年回家無雷弓雷黑警。想問問有無組隊方向...個世界好陌生。有暗gay..

咁睇你想加強風隊定火
天狗擺M位都好

暫時目標都係打超武為主
最緊要自己唔好死
實用性我覺得係火超武> 風= 雷> 水> 暗
不過都係睇你有咩角色
唔係打返黎用唔到都冇用

可以上圖求懶人包健檢麻

踢隊嗰到直接擺隊唔好擺link，如果唔係老屎忽既未必睇得明

火
忍者 花魁 海盜
暗gay 醫生 火巫女/ 火龍女
打得贏風超

水
重要嘅水舞 水奶 水龍
你有齊了, 如果打火超會死就落多啲奶

風
風奶 可憐 天狗
牛仔 雷龍 arisa都得

雷
煉金 雷龍 充電
暗Gay 雷狐 科學家
磨海鮮

光
光彈 光奶 充電
3星雷劍 光騎士 光劍士(男)

粉色字其實諗唔到砌住先
試下打火超或者風超先

1002

G持

諗定下個po標題

其實呢個表我一路有用開
同埋踢隊其實都係老屎忽先砌到

見自己好多大石係咁升角, 點知缺星星要去打崩
冇體半減

要用boss coin就快手了, 聽日重置

最缺係十字石

裝備表

角色表